{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032990?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 도안 스테이 호텔"
    },
    "text": "先ほど、基本規定に従って要請したように客室の基準人数と最大人数を確認していただけますか？ 追加で人数がいる場合、当日追加可能な客室はツイン客室のみであり、追加1名当たり15000ウォンの追加料金が発生します。 これは現場でお支払いいただく必要があります。 また、徒歩専用商品をご利用の場合、駐車場はご利用いただけません。 駐車を希望する場合10000ウォン(貸室は5000ウォン)の追加料金が発生し、これも現場で決済する必要があります。 また、レイトチェックイン商品をご利用の場合、連泊予約の際、1泊当たり追加料金15000ウォンが発生するため、これも現場で決済していただく必要があります。 建物の内部および全客室は禁煙です。 もし、喫煙をご希望の場合、1階の外部空間をご利用ください。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があることをお知らせします。 チェックインの際には身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。 また、当ホテルでは障害者ペットを除く一般的なペットはご利用いただけません。 すみません。駐車場は建物内の1階と建物の外に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数と最大人数は、要請に基づいて確認していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合、追加料金はツイン客室のみで、追加1名当たり15000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどこで支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は、現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用商品を利用する場合、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "徒歩専用商品を利用する場合、駐車場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車を希望する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車を希望する場合、10000ウォン（貸室は5000ウォン）の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどこで決済する必要がありますか？",
            "answer": "駐車料金は、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックイン商品を利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックイン商品を利用する場合、連泊予約の際、1泊当たり追加料金15000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は、現場で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "建物内部および全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物内部および全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙を希望する場合、どこで利用できますか？",
            "answer": "喫煙を希望する場合、1階の外部空間をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンと特定日、祝日（前日を含む）には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には何を確認しますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を確認し、未成年者の入室制限を行います。そのため、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "当ホテルでは障害者ペットを除く一般的なペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物内の1階と建物の外に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 550
    }
}